【環保撚】二手用品贈送

相信大家屋企成日有舊野or二手野放左喺度冇用，所以開post比有需要人士。

而家屋企有
1.喼
2.舊衣物,如棉質恤衫/t-shirt

可以送出，希望各位可以善用。
其他環保撚可以拎黎做平台等大家善用資源。

或者各位有咩想要而我咁好彩又有都可以喺度問下。

有無唔用MacBook？

冇，同時似乎你係唔識善用

輕輕一推，喼都冇人要？